iq 題：用間尺度就最直，咁咩度係最靚？

唔關我user name 事

陰道

龐比度

唔係

唔度最靚

War machine
因為鍋物先

屌你老母

咁你條問題係用咩度 定咩度？
用咩度咁關間尺咩事？

model?

姬嘉鐸

秒

自己

因為以己度人

咁應係自己條撚先岩

留名睇唔岩既答案比樓主個答案更好

... 屌你老母
無錯，就係Gal Gadot

條頸囉
調景嶺丫嘛